const data = [
    {
        question: 'Wie is de Beste Coder?',
        answer: 'Jason',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van de Wereld?',
        answer: 'Istanbul',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Turkije?',
        answer: 'Ankara',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Japan?',
        answer: 'Tokio',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Brazilië?',
        answer: 'Brasília',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Canada?',
        answer: 'Ottawa',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Australië?',
        answer: 'Canberra',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Zuid-Korea?',
        answer: 'Seoul',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Qatar?',
        answer: 'Doha',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Argentinië?',
        answer: 'Buenos Aires',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Egypte?',
        answer: 'Caïro',
    },
    {
        question: 'In welke stad vind je de Eiffeltoren?',
        answer: 'Parijs',
    },
    {
        question: 'In welke stad staat de Sagrada Família?',
        answer: 'Barcelona',
    },
    {
        question: 'Welke stad staat bekend om Times Square en Central Park?',
        answer: 'New York',
    },
    {
        question: 'In welke stad vind je de Big Ben?',
        answer: 'Londen',
    },
    {
        question: 'In welke stad ligt de Burj Khalifa?',
        answer: 'Dubai',
    },
    {
        question: 'Welke stad staat bekend als de stad van de liefde?',
        answer: 'Parijs',
    },
    {
        question: 'In welke stad vind je de Colosseum?',
        answer: 'Rome',
    },
    {
        question: 'Welke stad staat bekend om de grachten en fietscultuur?',
        answer: 'Amsterdam',
    },
    {
        question: 'In welke stad staat het beroemde Opera House?',
        answer: 'Sydney',
    },
    {
        question: 'In welke stad vind je de oude stadsmuur en Terracottakrijgers?',
        answer: 'Xi\'an',
    },
];

export default data;
